有冇手足借錢炒iphone10

準備拎學費同媽咪啲私己錢去炒😂

準備攞個西去嘟

跟我買角大好過炒iphone

賣左個腎

按左層貝沙灣去炒